擦擦擦

沒有人在乎我

沒有看見我

微笑中

閃耀的淚光

閃光中的西窿

你好 我係Peter

Peter畀料

Peter 想擦存在感

Peter存在感

出黎啦 比卡超

Pika比卡超

pokemon